公務員遊行聲援，著其他色衫？

呢個post有巴打話，怕溝淡左公務員遊行性質，叫人唔好去。但發起人話希望市民參與。0

如果我地照去聲援，但著唔同色既衫，咁有冇得諗？

大家討論下

我覺得 大家站起同一理念 同一色衫最為不過
大家點睇

集會 唔係遊行

你唔講我唔講，鬼知你係咪公務員，我剩係知總之到時一嘢影過去成片黑色好撚疊馬

Ok，唔係遊行。咁係著黑色定其他色衫？

因為公務員實際參與人數係一個好重要既參考數字。唔係話睇落多人就好。

唔好又借機分顏色啦

又一件

繼續全黑

佢地只需要知，我地係度！8月2號出現！

紅色

如果大家覺得唔好分就著返黑色就算。
到時見。